Někdy jsem měl problemy s vyškou. Myslel jsem, že jsem pres mnoho velký. Nikdy jsem se nedíval na své kamarády z dolu nahoru. ale všichni moje přátelé museli se tak dívat na mě, když mluvili se mnou. Také se mi nelíbilo, že nemůžu v obchodě najít věci moje velikosti. Ale pak ta vyška stala obvyklá pro mě, proto jsem se necitil špatně kvůli vyšce.
